有無人鐘意w-inds.?

新單曲
We dont need to talk anymore

Boom Word Up
[url]
[/url]

In Love With The Music

個人喜好:
i'm all yours

Feeling U

Say so long

十六夜の月

蟬時雨

Deny

遠い記憶

仲有好多
希望今年佢地都會黎香港啦

垃圾

long road
forever memories
because of you

想當年有鐘意過 而家冇追了

314

super lover 個pv 好正

因為某動漫主題曲
有留意過佢哋

自膠係片尾

因為屋企人日聽夜聽所以自己都聽埋一份

Forever memories

Same here 01年到07年所有歌都識

由paradox開始留意

跳得幾好睇

Hitman Reborn?

我應該追到12年為止

十幾年前會聽既

好慶幸有去睇09 sweet fantasy 聲線、唱法同風格都係個人認為最佳狀態

唔係
定你哋會定義為卡通

be as one?

09 好正

呢隻又係好正

以前有追，依家冇了

yes

麼麼麼 麼麼麼麼 麼麼麼
而家無追啦 但d 新歌好撚高汁

果年嘅top secret, crazy for you, devil三連環好睇到痴線

果晚唱哂好多經典，本身會展大場，果陣仲要係smart phone未風行年代，個個都好投入睇唔會係度影影影，氣氛超好

去到"四季"果一輯singles 就無再追了

就演唱會黎講 我個人覺得07年開始成熟不論d 曲風或是表演 07係我翻煲最多次嘅 演唱會

宜家佢地唱舊果d 舞曲好多時都企係度

宜家試下聽啦

我諗可能因爲零四年之前嘅舊歌嘅舞步風格而家黎講已經out哂，除左super lover嘅舞我覺得而家黎講都好型

而家有official youtube channel可以追番哂所有single嘅full music video

聲黎講08 09兩年真係top fit,07我主要j開場係個地球爆出黎同top secret

但我次次都好期望佢地會跳,佢地多數都只會跳最經典果PART 好似多變的天空手搭膊頭圍住轉果個

慶太講過話原本expect變左肌肉佬之後會跳舞有力d,點知turn out係變得笨重左

你睇千葉涼平到而家都鋼條身型就知啦

涼平差唔多係鐵線身型

可能懶得練
而家既w-inds.應該都係岩d 比較清晰俐落既舞

原來只係三十頭

但聽過個名起碼有十幾年

個時特登入影法師落mp3機聽

15,6歲已經出道

呢首正，其實成隻Thanks所有歌都好正，仲記得果時報紙吹到話因爲要解散所以先叫Thanks叫做多謝fans多年支持

蟬時雨

隔幾年傳一次解散

以後細細個睇TBB個套咩唔知乜鳩節目, 凌晨2點做
唔同日字介紹唔同歌, 星期四就係日文歌
個陣聽到佢地首約束之碎片(好似係咁叫)
到到而家仲有成日都LOOP依首
不過又唔係叫鐘意佢地, 純粹分享下

I'm a Man好好J
嗰陣同呀妹狂loop 不斷搵啲live黎J

Re:Vision 慢速屌西舞

you are my super lover tonight

03年The System of Alive Tour開場套衫